究竟全日愛個mv入面有幾多套動畫

佐助既武士造型同千鳥電流
face zero lancelot既戰鬥機
攻殼機動隊既建築

黎明真名上連登

仲有泰山